Five Demands 係NOT One Less呀

已經超過一百日喇
點解重係嗌no one less
唔係無人少呀
係NOT ONE LESS呀
係一個少咗都唔得呀

負皮係咩意思